Четыре одинаковых шарика массы $m$ каждый, соединенные одинаковыми пружинами жесткости $k$, образуют
квадрат. Одновременно всем четырем шарикам сообщили одинаковые по модулю скорости, направленные к центру
квадрата. Через какое время после этого пружины будут:
\begin{enumcyr}
    \item сильнее всего сжаты;
    \item сильнее всего растянуты?
\end{enumcyr}